Angelo, Desiderio, Renato e Pietro hanno deciso di partecipare alla maratona di Mathtown Bravi! Tagliano tutti e quattro il
 traguardo con il seguente risultato. Pietro arriva alle 16.56. Renato arriva 5 minuti dopo. 
 Angelo arriva 10 minuti dopo Desiderio che, a sua volta, arriva 7 minuti prima di Renato. 
 A che ora arriva l'ultimo dei quattro amici ?